失眠解決方法

講翻背景先 連續失眠左個半月
食安眠藥冇用 食退黑色素冇用
最後每日運動 加做上面條link嘅野
慢慢訓得翻
隨便問我野

你係咪喺大嶼山學？

唔明

連續日日都係咁定半個月黎間唔中係咁？

連續呀

係心理問題解決左 定搵到訓教既方法啊？
利申 每星期都起碼有一日會失眠連續左兩個月

都有啦我覺得 其實一日好少事
我係每日都失眠
你近排有冇咩大刺激

工作壓力 meet唔到人地期望
點解決